# LMDb (Linux Movie Data base)

dépends de xmlstarlet et zenity

Ce script fait des recherches sur imdb.com pour afficher des infos relatives a vos films de plusieurs façon


## man

<table>
<tr>
<td> </td> <td>affiche les infos du film (graphiquemant) par recherche</td>
</tr>

<tr>
<td>[film|fichier]</td> <td>affiche les infos du film en console</td>
</tr>


<tr>
<td>--bdd</td> <td>ajoute le dossier courant à la base de donnée</td>
</tr>

<tr>
<td>--choix</td> <td>pose des questions pour choisir le film parfait !</td>
</tr>

<tr>
<td>-i / --info  [film|fichier]</td> <td>affiche une fenêtre graphique (zenity) avec les infos du film</td>
</tr>

<tr>
<td>-c / --console [film|fichier]</td> <td>affiche les infos du film en console</td>
</tr>

<tr>
<td>-a / --ajout [fichier]</td> <td>ajoute le fichier dans la bdd en entrant manuelement l'url de la page imdb</td>
</tr>


</table>